顯示卡供電問題

我換咗張要6+8pin嘅顯示卡
唯一嘅8pin插咗喺底板
得6+6pin可以插
應該買6轉8 定係換咗隻火牛？

咩顯示卡
幾W火牛

gtx970
550w

底板唔係4+4pin咩

有無隻牛型號

執條molex轉8 pin線

換火牛

我底板係插6pin 剩返4+4

轉8pin會唔會有電力問題？

換牛係唔係講話要6+8pin嘅牛就得？

感謝

如果要換咪antec neo eco 2 550w
你個隻咩牛黎先？用左幾耐？
唔知型號既影張相黎睇睇

好耐

仆街真係好耐
咁你都係換牛啦

用得唔好哂，試下駁線先

底板轉6pin,

970 6+8

會唔會放煙花